發過最奇怪嘅夢係點

發夢自己大左肚係屋企廁所生仔
有醫生有護士 個醫生個樣成個怪醫黑傑克同米津玄師mix出黎咁
之後臨生個時個護士同我講話你甩牙喎
跟住就甩左四隻牙出黎

...

琴晚發夢自己間房個零食櫃突然住左勁多隻大老鼠，勁撚恐怖，好似睇鬼片咁要周圍逃離間屋，過左一排靜左諗住返去睇下咩環境，一打開門成個米奇老味家族用我啲零食幫我開生日Party

笑左出聲我淨係發夢見過巨型曱甴

水遁緊，比圓陸鯊咬屎忽